更唔更新iOS11好？

利申用緊iPhone 7 Plus

更啦

核電